韓國瑜：我當總統照顧年青人 學生貸款完全免利息

韓國瑜表示，年輕人借錢讀書，他主張學生貸款的利息能降則降、能免則免，算一算幾十億元，就能讓年輕朋友壓力降低，教育部卻說不排除學生會拿這錢去做其他生意或賺其他的錢，「怎麼可能呢？難道教育部不相信自己台灣的年輕朋友嗎？」

韓國瑜說，光最近的政策買票就花了兩千多億，這些年輕人只要十幾億，利息就可以全部減免。他認為，培養台灣下一代年輕人，就是為了台灣未來。「我只要一講政策，馬上酸言酸語，抹黑造謠，他們怎麼灑錢都沒有關係」，台灣民主與價值已經變了！

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

韓國魚，永遠都得把口最勁，比人問到政策上既野就會掉個波比佢身邊d狗答
anyway
112維園見
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

支共用錢收買手段

因住好似委內瑞拉咁,嘔到有突

台灣都好危

台灣真係好危險
萬一比奶共黨當選，實萬劫不復

不過老實講香港有審查個隻同免息冇咩分別

支那銀彈攻勢

你真係信？

審查咗都好好似有息不過底啫

呢條友真係好危險，同文盲無咩分別但好煽惑人心

台灣太多腦殘.
同埋呢條友當年唔係得民進黨頭柒頭助攻根本唔會上到位.

係把口都唔勁，求其係波台搵個師兄上去9up其實都係差唔多

開始窮得只淨錢，好心啦，走啦。

其實以學生同家長心態黎講，佢講既野係好吸引，你地明知佢鳩up, 知道共產黨有幾仆街

但會有好多人利益行先，道理同香港好多人政治冷感一樣，影響唔到自己就話自己政治冷感

入世未深學生聽到呢d，即刻會有無限幻想

完全冇管治方針就用咁多短線嘅利益麻醉人民

係無息呀，不過佢講少左樣野，就係如果借錢就一定要去中國到讀書先借。仲要申請做埋支共公民

佢好識玩懷柔，當自己係劉脾

冇審查先係低息呀
有審查還都唔使還喎

吹得就吹

又出離呃票

幾時吹埋免還買樓，我當選俾層樓你

9up唔洗錢

台灣發大財

有審查難批到痴線

再開大張支票，免埋稅呀嘛

9up無極限，
語不驚人死不休，
如果佢咁都贏到，
都唔使移民過去

蛇齋餅粽去到台灣
同用錢買個總統位有咩分別?
唔犯法?

我做總統既話
會發現新地球
台灣人可以首批移民外星

你不如話直接派錢啦，屌

嗰陣就玩撚完
問題係啲台豬覺得無問題

佢咁都選到真係台灣末日

仆街一啲政治觸覺都無

台灣讀書好貴咩？

唔嘔特 點明正言順 引入自由行 賣台

如果我當選世界和平地球人可以移民火星，醫好aids 再無cancer人類自始長生不老

發大財未？

直接全民派一億算啦
反正冇限筆直

不如話人人送錢啦 有無諗過0利息借貸係幾撚嚴重

korean fish 當時選市長大大聲話要車南海採石油
當選後人問作佢進度佢話邊有講過
邊到有寫低話要做呢樣嘢
好心啦。 佢仲有誠信可言？

空頭支票

我選總統的話，夠可以吹如果勝出，每位市民退稅十萬！
都係果句，到時人地已經係總統，有幾千個軍警保護住，走你數你咬佢食？林奠參選時夠吹如果普遍香港人唔支持，佢人辭職，而家呢？咪就係搵警畜出黎打你！齊齊攬炒都要繼續賴死唔走！

佢當選左應該好多學生被捕，不過被捕學生無得怨

啱撚洗還就話啫

啱啱訓醒，高雄發大財未？

Korean fish

借錢唔駛還我考慮下

話左香港人有咩慘得過回歸共慘黨
就係移民台灣之後回歸多一次
其實台灣淪陷真係時間上既問題 絕對唔建議移民過去

選情告急up得就up

係呀係呀 全部後生派300萬算啦

呢d 吹水友 得啖笑
信果d 仲ON9

9up多過呼吸

繼續吹

我地聽落覺得好on9
但班台灣人真係似會信
有玩moba類遊戲 遇過唔少台灣人既都明
佢地思想太簡單太純真

有撚用
香港一年都係千令蚊息，咪又係咁窮

證明大部份後生嘅都唔支持佢 所以呢排頻頻發功

條撚樣成日得個講字 個個都知佢到時完全唔會做

全部都吹水唔抹嘴

佢係咪街頭傳銷按摩花灑頭出身㗎？

你d空頭支票 好撚快就彈

佢而家每日老作一樣，第二日就扮無講過，
咁玩反而令民望上番

又想用錢收買人

韓國瑜我想對你說: 你去幫甴近平舔肛比較可能
想當台灣的總統門都沒有

好熟口面，有冇免供退保同開發頁岩

輸出台妹讓高潮發大財

補link

吹大啲

免費讀大學
一人一層樓

唔好對台灣選民太有信心，尤其是台中至南老選民，好多都係聽句口號就決定投邊個，隨時聽到一句"發大財"就投奶共瑜！

華人特質劣根性，有著數收左先！過後代價都係下一兩代受，關我撚事！

現在已經係：
全年收入130萬台幣(記唔清楚準確限額) 利息由政府全付
全年收入。。。。。利息付半

北佬又在騙票

免利息你免費就差唔多

發大財

同高雄發大財一撚樣招數

只諗到利益，但諗唔到後果
呢啲唔係叫入世未深
係叫蠢

又黎發大財係咪

侵侵最痴線，將fairy tale變成現實

我甚麼時候說過要挖石油

支持
直頭要免除大學學費 人人可修雙學位
開設電競師專業資格試 再開多間台灣賽馬大學
增強台灣青年競爭力

佢係攞台灣國庫嚟做籌碼呀
支那銀彈都唔係

詐騙咁撚樣，佢賄夠未，好肉酸

grant係查家宅 loan就低要求

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

免供退保

發大財 發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財

天下冇免費既午餐，讀咁多書都唔明呢個道理真係讀屎片

用納稅人錢開空頭支票真係好撚爽
又係用呢招對付想連任果個

不過對蠢人真係好撚有用

得架啦！返屋企瞓撚醒先啦

免還債就投你

不如話唔洗還啦
反正都係吹水

9up乜都得啦
話自己做到之後高雄每人派一億囉
反正依家上任之後無樣野做到架啦

弱智
到時個個老閪都借

免息
借去買股 幾年後還啦
無息

無息借錢同送錢有咩分別

高雄有板你睇點瘋狂舉債，台灣人如果咁撚樣都信佢只能夠講呢啲共業真係中國人，不分支那與民國共享

真係信條毛
早排先畀人踼爆佢份施政報告照copy上一份，真係信佢會做野？

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

同樂視假藥停一樣沖白頭片

你以為佢會實現自己講既野咩?

同你講啦，佢選到之後一撚定一條承諾都達成唔到，依家講既野全部都係吹水，到時一蚊都唔洗用

佢咁撚樣玩d人都信既話不如我參選算啦，我承諾當選之後一人一套iron man戰甲，每人一粒無限寶石，大家選我

不如我做

全國唔洗番工
包3餐食宿
免費叫雞

支那連買大豆錢都冇

收皮啦 死奶共廢老

有無台仔信佢?
如果KOREA FISH當選
移民去台灣GE香港人就慘慘G了

近排開咁多空頭支票，冇人信你冇古惑架啦

算喇 就算你救到呢次下次大選都一樣選對家因為攪唔掂經濟 即係台灣得番5 6年命

同香港一樣

想盡快派清國庫

令到國無可動用之財

睇下連登幾多人8000蚊就流口水就知

我大多你每人一億新台幣

不斷開空頭支票

錯啦，你唔應該用你而家既角度黎諗，人地覺得太平果陣，自然唔會諗咁多政治層面既野

例如如果香港政府+中共一直用溫水煮蛙黎搞香港，你既諗法就好可能係少數人既諗法，就好似當年既陳巧文咁

只諗利益不理後果，活生生既例子咪澳門囉，派錢派到叫佢地認習近平做老豆都仲得

賣好D水果先啦

信共匪一成，雙目失明

我信 人地台灣gdp高過香港G持台灣人撐光頭

有幾煽惑開埋啲空頭支票弱智先信

吹到
不如直情話派錢算啦

但首先要講自己係中國人

到最尾會唔會話我做總統每人派100萬

乜撚都用錢做考量出發點既總統肯撚定係一個仆街

根本上就係用錢 仲要空口說白話
佢出左呢句 小英都po左佢一上台已經有益年青人嘅政策

基本係補返部分個通脹
不過政府搞到學歷通脹先係問題

我做
廢除刑法殺人放火可以5洗坐坐監

呢種文盲人 又鐘意講下低級笑話 最受藍絲歡迎 因為食正條低級水

全力支持韓國瑜！

係
狂開空頭支票
透支你未來收入
再透支你後代福利
例如養老金、強積金
剝削年青人同時係龐氏騙局
唔好起樓囤地
等樓價升一倍
樓價升就會有賺錢錯覺
你諗下你身家翻咗一倍喎
就會覺得政府好掂

全面開放自由行
幫經濟打毒針
令台灣長期依賴支那
最好係開放一段時間雙非同單程證
keep住令商人有廉價勞工

當然全部都係民生炸彈
有一日會爆
但起碼有一段時間盛世
成功咗嘅人自然可以訴諸成功
欺壓而家得幾歲嘅後代

咁熟嘅呢啲政策

叫個大炮收皮啦
做市長先冇幾耐 就放長假日日自high

大佬啊國庫唔係俾你咁用咖

爆什麼？將來反攻大陸，韓國瑜做整個中國的總統，整個格局將會完全不同，現在區區小錢算得了什麼？

一睇就知你無申請過.......

共產黨最有誠信的

乜都淨係講錢

自己高雄都搞唔掂，仲好意思叫人信你？

屌

痴線用個腦諗下都知佢吹水

我簡單啲，會用「蠢」一個字去概括哂你所講嘅野
可能係因為屋企人細個已經成日同我講共產黨點仆街法，所以我細細個就知香港嘅未來係點
但大部分人就算聽過，都唔會諗到咁深入（中史通識係人都讀過啦下話）

所以我會話係因蠢而導致

想台灣政府破產，中国接濟

唔洗還先出聲啦

又係空頭支票

我估今次台灣總統大選會好似英國脫歐一樣 個個以為蔡贏硬而唔去投票 最後韓做總統

用腦都唔會/ 唔敢揀佢啦

今次好大機會 韓支持者9成人會去投票 蔡得5成左右 就算蔡民調高都好易輸

台灣大把無腦